唔出去同藍絲打就係左膠？

又拉咗十幾個手足，唔知啲冷氣軍師點睇呢？

聽日見！

又賣十個 你先點睇